唔好剩係識吹水!!! 出黎擺街站宣揚官警鄉黑啦

黃大仙咁紅都有人做野，
兒登仔依個時候仲唔出黎

source:

推

Push
成個香港都充斥着邊度邊度會斬人嘅白色恐怖
鋪頭拉閘商場拉閘警署拉閘
呢個係林鄭式戒嚴
佢就係唔想你香港市民出嚟接收更多嘅資訊留喺屋企度睇TVB

黃大仙老人村

老人家剩係識睇cctvb
唔出黎講
無人知元朗發生咩事架

可能連上環開槍都無人知